做鴨可以財色賺收, 點解唔普及?

又有女屌, 又有錢收

有無諗過咩人先會叫鴨...

就正如乜野男人先會叫雞一樣

睇左呢個post，再禁一禁睇下樓主之前d post
突然有d慨嘆，呢個社會其實真係有d廢人存在
現實生活對社會負貢獻，連網上都係要做d咁廢既野去seek attention....
而呢d廢人我相信果d咩教育改革醫療改革應該都係幫唔到佢d乜，根本個根已經種到好深，教養真係好緊要..

奉勸大家一句，窮人廢人真係唔好生仔，樓主就係廢人生仔既樣板

你個名想瘋狂同你飲斷片酒